有冇西炒飯同好

真係好好食

最鐘意既炒飯
每次去其他茶餐廳都試唔同既西炒飯

識食！

潮文呢?

我都好撚鍾意食
不過依家好撚多茶記都係揚州炒飯落茄汁炒就叫西炒飯
我細個食開果啲邊會落蝦同叉燒炒嫁屌你老母

茄汁同葱粒

正

好易中伏

西炒飯無撚得輸

餐肉粒既口感同咸香
比咸雞飯有過之而無不及

見到呢個po,即刻叫返個西炒飯食先

好多西炒飯都炒得好濕 唔鐘意

我覺得濕先好食
因為落茄膏煮
所以一定係濕濕地
同埋炒飯都係濕濕地先好食

好奇一問 茶餐d西炒飯會唔會用隔夜飯 因為真係好平

炒飯一定要用隔夜飯炒先好食

食神教落

用隔夜飯係因為飯會比較硬
易啲炒到粒粒分明
每粒飯都痴到蛋漿
唔會炒到一舊舊飯團炒得唔勻

咁大家口味唔同 覺得飯最緊要乾身

有啲餐廳整得好難食 又淋又濕

除左福建省炒飯啦
食落一pat pat/ 一舊舊既話就唔似炒飯

你講到咁誇張咩都唔好食啦
濕係指有水份
唔洗一啖飯一啖水先呑到咁
通當落新鮮生菜炒唔係用雜豆就做到呢種效果